寧願當初不相見

點解要俾我識到你 你又要同我出街 又要俾我拖同攬 到頭來你愈走愈遠 我寧願你同我講無鍾意過我

即使再見面 成熟地表演 ...

好掛住佢 無試過係街識過人s 小姐 我愛你

佢有男朋友？

無